華記：沙田新城市 企圖一級謀殺警察

估唔到家母send條咁既片我嘆 睇黎依條仆街係藍廢老入面有咁上下影響力

下下過千like

呢條撚樣d片 我係facebook見到都會report佢仇恨言論
大家記得睇到就report

仲未執？

可以造假 乞衣Andy 都係買YouTube likes

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

根本就係比人投訴 唔憤氣